[改詞] 這一刀，我劈還是不劈？ 原：《親愛的仇人》

原曲：《親愛的仇人》
原詞：林若寧
作曲：T-ma
編曲：Edward Chan / T-Ma
監製：Edward Chan
原唱：陳柏宇
---------------------------------------

《相愛相殺》
改詞：一聲冷笑

時常閉上了眼睛不回話
無從聽見夜夜的深情話
沒法改寫這刻骨念掛
還只可等一天造化
沉睡醒來 頑石開花

從無抱怨照顧堅守無憾
唯求某晚是你護我安枕
但你孤單忍這苦及困
沉溺枯萎身軀不自禁
無力親近 無物可感

*由傷痛蔓延在沉睡沉默一角
曾被愛的意識又早脫去外殼
除非叫喚能讓 某種黑暗醒覺
餘下半生 留下等囚徒 還是要解除他綑縛

如能替置 這痛楚請臨近
橫眉冷對 沒法令我心狠
願意分享這絲竹樂韻
誰可挑起音階的共振
遺下灰塵 在我內心

*
總不想慨嘆這命薄 枯守這帳榻那懼落寞
平安已是祈願 無事猶像謊言
凝視似冰臉孔 熟悉笑眼未見
情願過後留待某天家裏相見
遙望遠走 檀木般沉眠 其實已消沉怎改變
還是送溫柔的一劍

還是送溫柔的一劍

瞓醒認真睇

苦"及"困有d蹺口

可以吧

支持
推到有人唱

我自己都最愛呢句

唔使拜

hi

多謝巴打

共？連續兩個k音有d難唱

共係g喎

原本個“及困”啊

我get錯咗sor

及kap6 困kwan3
p韻母字音以合口作結，連住讀需要嘟嘴起音嘅kw聲母，加上呢句頗急速同埋"及"係入聲韻，令呢組詞發音有d唔方便

利申 個人感覺only

把聲怪怪地

反而其他位有啲難唱

音痴想問係咪高過原key

原key嚟，好似係

應該冇高過

bye, 我自摺

柏宇

正評陳廣偉
巴打加油

多謝

考試炒撚晒

長炒長有

祝你鴻財滾滾

咁咪有靈感寫返首考試歌

太絕望了

還不夠絕望

胡斐

通常越灰越寫到嘢

借用做topic名啫

通常寫到嘢就寫到嘢

通常想寫到嘢就會寫唔到嘢

想唔想都寫唔倒